李生：你鼓勵我視而不見？

而家係唔係視而不見？